{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73166&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양펜션EL오션스테이"
    },
    "text": "襄陽に位置するペンションは静かな海が一望できる場所で、居心地の良いきれいなインテリアが特徴です。 宿の近くには竹島海辺と休休庵、洛山寺など多様な観光地があります。 客室の内部のテラス窓は防犯窓であり、外部からの開放はできませんので、退室の際には注意が必要です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設も提供しています。 最大人数を超える場合は入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りは禁止されています。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンションは静かな海が一望できる場所で、居心地の良いきれいなインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の近くには竹島海辺と休休庵、洛山寺など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部のテラス窓は何のためにありますか？",
            "answer": "客室の内部のテラス窓は防犯窓であり、外部からの開放はできませんので、退室の際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理やペットの出入りはできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 397
    }
}